## Добро пожаловать на репозиторий **rebrain-devops-task1**
_______________
В данном репозитории будет вестись проект посвященный моему обучению.

<em>P.S. Возможно в дальнейшем репозиторий изменится, о чем будет сообщено дополнительно.</em>
  
#### План обучения:
* GIT 01: Базовая работа с git-репозиториями
 | Выполнено
Оценка: 5
* GIT 02: Работа с хостингами git-репозиториев
| Выполнено
Оценка: 5
* GIT 03: Создание тегов для коммитов
| На проверке
Отправлено: 17.02.2021 14:38
* GIT 04: Описание репозитория в README.md
| Новая
* GIT 05: Файл gitignore
| Новая
* GIT 06: Создание веток и базовая работа с ними
| Новая
* GIT 07: Слияние веток с помощью merge
| Новая
* GIT 08: Разрешение конфликтов при слиянии
| Новая
* GIT 09: Слияние с помощью rebase
| Новая
* GIT 10: Объединение коммитов с помощью rebase
| Новая
* GIT 11 [OPTIONAL]: Объединение коммитов с помощью rebase (Опциональное)
| Новая
* GIT 12: Перенос коммитов с помощью cherry-pick
| Новая
* GIT 13: Изменение истории и force push
| Новая
* GIT 14: Создание pull requests в собственный репозиторий
| Новая
* GIT 15: Создание pull requests в сторонний репозиторий
| Новая
* GIT 16: Git Flow - схема работы с Git
| Новая

**Прочее:**
~~~ 
В данном файле находится стандартный конфиг для nginx
